厄蝦條男

呢條仔真係世界級 厄完一個又一個
叫自己條女減肥 話減完肥先好同反佢一齊
條女洗左萬幾去減 佢話條女仲未夠瘦 叫佢繼續減
又話自己條女好7 條女又為左佢化妝先敢岀街
搞到自己條女成面一粒粒
點知轉頭同條女講鐘意左第二個 。。。
真系仆街黎 女既要小心

點解會鍾意佢?點解無女為我瘋狂?

厄
厄爾尼諾現象？

厄瓜多爾

關我撚事

Don't No Do What

借刀

55=.=

條女都話想放棄 佢仲叫條女加油 條仔自己本身都唔會係瘦底啦

對話遮到咁

你情我願

系你老
你係咪就係條女

美容減肥狗？

佢就好 咁都食到女

有冇人同我一樣
入咗黎唔知樓主想表達乜鳩

同樣都係呃蝦條男

死返5P啦樓主

Messi is the best

幾驚見到自己

因為你只是一個熨斗

咁柒都食到女 點解我會無女

咁都呃到蝦條
條女盲撚左

邪惡唔係多女鍾意咩